仆你個街.打個電話叫個外賣叫我掃code

最多唔撚食

想請教一下，打緊電話點掃？

問佢洗唔撚洗掃code
佢話外賣都要
總之入去範圍就要掃佢都on9

邊間 ? 開名啦

百份百

男店

即係你去佢度買，唔係佢外賣送你屋企，我仲以為送去屋企都要掃咁痴線

去藍店，仲要係藍到黑果間？

我果邊外賣最近都係藍店
除非唔撚食ja

落完柯打入唔到去畀錢就好笑啦

咁你好撚慘

係香港人一手養大啲巨人嘅共業

收皮喇食藍店

藍店

到而家都未知藍店？

m記.7仔都係藍店
你無撚計嫁
出街先可以去到黃店

我果邊外賣無得選
間間藍.連大家樂都係藍
選條春咩

點睇曼迷公海戰神吉村春袋子原來係傻閪大陸仔

叫佢拎出嚟

唔岩人心水就話人大陸仔
我都話我阿爺係美軍黎
確實係大陸仔.但我老豆全部係香港人黎

咁咪唔俾錢囉
佢蝕

頂級

係門口交收咪得 咁咪唔入你鋪個area

食得藍店唔爭在掃埋code啦

我都咁理解

屌.唔委屈.最多自己煮
dayoff 唸住叫外賣.唔洗自己煮
順便試下邊間可以唔洗掃code

百份百啲野俾狗食架喎 有冇咁餓

大家樂都係要掃
屌.落去超市買野食算

嗌外賣喺門口嗌入去係咪唔駛scan code

打電話叫外賣係舖門口拎都唔肯做咁串?
巴打自己整野返公司食啦
三文治最簡單

是但啦

樓主大陸仔，食嘢一向唔分黃藍

藍到紫，紫到黑，食你老母臭

選你老母咩支那仔

比曼迷手足圍屌緊

叫佢拎出嚟 出嚟收錢

On9 仔

袋鼠熊貓囉

你網上批評人就真係容易
到你認真要食時.仲點分黃藍

我果邊黃店遠到西咁
除非你永世唔入m記.7仔.大家樂
呢類大家都公認知道既藍店
你敢唔敢保證唔入

當你唔撚知係藍店啦 睇食評都知咩事

掃 SCAN

我自己落去搵茶餐廳算

依間野藍撚到發黑 10幾年前中學雞炒過散 閪到仆街 長期俾員工屌

之後開幾廿個brand洗底 認撚住佢

樓主有咁多老豆唔怪得食藍店啦，辛苦曬伯母

佢老母今日超好客

食百份百 樓豬是弱智 此post已完

已經唔係藍黃既問題
而係佢侵犯私隱問題
如果我係藍.我就直接裝
然後唔會上黎連登屌
去到外賣都要scan code
我屌你老母呀

百份百同itamomo個老闆自己大聲宣佈撐警喎

咁食m記.大家樂係咪又係弱智?
你記住出街同人咁講

你同佢講，政府澄清咗外賣唔撚使。

咪岩哂樓主囉

唔食
落去搵茶餐廳
如果都係要scan
咁自己煮算

開名

百份百都食....
呢間唔止藍咁簡單
以前未有藍黃之分已經好撚難食

點解唔用連登果個安心出行 去邊都得

樓豬食屎咪得，反正一樣

冇選擇
一係m記.一係大家樂.一係呢間西野
我都想食黃.但要去到好遠

On9仔
深藍都幫襯

咁我寧願大家樂

m 記啦

post?

咪一樣要scan code

I will never dgo to 百份百 again.

藍店有咩出奇

呢間咁撚難食你都叫外賣？

你果邊百份百即係邊個位置，比條街名都得掛？

我樓下果間唔洗喎

你食你自己D屎仲好啦
垃圾 食藍店

祝你死全家

點解我要暴露我個位置
咁多黑警.五毛起連登

Scan呀屌你

打電話去嗌
去到唔掃CODE唔俾拎既咪唔要

掃你老母

去藍店仲好意思出po

電話叫外賣點scan? 個店員冇腦?

樓主賤種嚟

拆撚死

百份百 藍店

會唔會有人嗌完好多外賣又嘟唔到code
比唔到錢嬲嬲地走人

食藍店 唔爭在down埋安心啦 有乜所謂啊你

啱先食下午茶屌9柒婆垃圾

咪臭係
揀呀

此po已完

唔知你條柒頭呢兩年係咪行路唔坐車架呢😅交通工具藍架喎😅係咪又想講冇得揀啊😅

樓主啲中文衰撚過幼兒班

正解
可以大聲D話佢知
咁呀? 咁唔食啦, 祝你好運

班傻西藍絲慢慢倒自己米

藍到仆街, 又DIRTY

做乜鳩

好 之前都有幫襯 我發誓以後唔會

叫佢拎出黎咪得 搞禁多野問下佢經理拎投訴電話

百份百狗也不屌

支那仔

明明可以手寫
你自己落去睇吓先啦

樓主係狗

仲幫襯

著名藍店

612之後冇入過去 sorry
做人做到你咁冇骨氣 抵你俾人圍屌

你話OK
唔去攞咪得

真係咁無得揀我會食大家樂
百分百本身都夠難食+貴

佢地揸住把槍對住你個頭迫你入去幫襯佢地?
咁都講得出, 乜撚野叫做冇撚計???
我屌你老母臭閪

你驚咩姐 你藍絲嚟

抵撚死，食藍店就預咗安心出殯啦

今日割五城 明日割十城
唔撚down 就唔撚down 都唔撚明點解要整個app 出嚟

你都係 你有份拍守城

先唔講立場，百份百出名污糟，成日有人食到小強

我真係每日行兩個鐘番工

比間百份百分店個位置都驚

藍店抵撚死喇

代表cctoy挽留呢啲垃圾

請大家善用 黃app(定紅app?!

藍到發黑！重食！

唔撚去食野餐餐住?
區區有黃店?
你食撚慒左呀?

掃你老母 scan

送去我屋企，應該係外賣仔掃我個code

唔撚食咪唔撚食囉

你就真係食撚懵咗啦
字又打錯灑
唔撚識煮野食咩? 你講緊嘅咪又係藉口. 講咁撚多野
藍咪認囉 洗乜話咩唔係區區有黃店姐

you呀屌you
fuck呀fuck you
ah ah fuck you

藍到咁都想擺入口樓主

你住邊頭啊

掃你老母咩

住翠林？

道德高地太高
你吹唔撚脤佢地
我就唔撚信成世m 記大家樂.7仔
你一餐都唔食唔幫親
如果之後有幫親過.死全家
邊個夠膽咁講?
要真係餐餐食黃店先叫做黃
咁可能人人都做唔到連登仔

佢地依家正中計中共計
黃鬥黃.唔做足100分就唔係同類人

落左單，去到要scan 先比拎外賣咪唔食即走
睇下邊個求邊個

轉去左另一間茶餐廳
無分立場.唔係黃又唔係藍
佢唔洗scan code

如果我係藍.我就唔會出post講依家個情況係咁
就係因為我知道佢下一步肯定會出到另一種監控模式
所以唔可以慣.就算連假app都唔應該咁做
最多填資料.但我唔知道填完之後佢會唔會用cctv搵你
話你比假資料
一個極權國家最常用方法
睇到新加坡都知係信唔過

食藍店抵撚死

屌你, 你請教個 ON 9 假膠做乜撚野 ?

遲下佢連交通工具都要你裝
咁到時你仲講唔講得抵撚死
呢3隻字?

今日食店生意額最少跌5成

利申:食店苦主

港豬仲可以大條道理我都第一次見
唔好以為得你自住嗰區冇黃店啦
我嗰區咪又係冇 咁咪坐車去附近食黃店囉
你自己唔肯附出 就話人地鬥黃
如果食黃店都叫做100分嘅話 可能你話自己係黃都有99分啦
如果連行多兩步/坐程車去食黃店都唔肯
香港人跟本就唔配有任何野 永遠都希望唔付出就有收鑊
樓主你就等俾人監控啦

上面嗰個monica真係柒撚個豬閪 咩唔係區區有黃店都講得出

傻仔食藍店就去掃code啦

我開post出黎係講個親身經歷
到真係連交通工具都要scan code時
我睇下大家.或者道德高地咁撚高既各位
仲講唔講得出抵撚死呢3隻字

叫得外賣既.你幾時會走去遠既黃店去買
你係咪發緊夢
外賣緊係選間近既.自己唔洗落街

我都係果句
到交通工具.包括小巴.巴士.到的士都要你裝時
我睇下你地既道德高地可以去邊

黃店無電話？無外賣？

我果邊無
外賣當然選間近
唔想落街

你地依家點應付?

第4張圖有講到
佢食野唔會選黃藍

開頭唔知

掃都係
Scan呀屌

今日沙田連城mos burger都係咁，一定要scan code先叫得外賣 on99

放心
佢做得呢步
下一步就會去到交通工具
到時我就欣賞下連登仔點樣成世唔搭車

落到去唔scan
佢死要你scan咪唔撚要個餐

成個弱智小學雞咁捉字 又暴露自己既智商
咁請你餐餐食黃店 你一食到唔係黃店既 唔該死全家

我已經選擇左唔撚食
落去間無藍無黃既list茶餐廳算
係等比較煩.要30分鍾

呢度有人未撚去過7仔買套
平時都食開黃店 但呢d人就係扮哂野咁搶佔道德高地
以後唔撚食

支那狗樓主今次po bno未
唔爭在po埋住址證明 睇下你嗰區同你一樣有幾藍啦

佢地係要一世食黃店.先叫做黃
唔理黃藍佢就話你係大陸仔.係藍
真係吹撚脤
講就天下無敵.叫佢地成世唔食藍
唔係死全家佢地又唔敢講

我都話.如果我無估錯下一步就係交通工具
我睇下到時連登仔係咪永遠自己開車或者下下行路去目的地當減肥

針吉唔到肉係唔知痛

順便問下樓主點樣揀間無咁藍?

百份百都叫無咁藍

有假app.....
再唔係填假資料, 根本唔會有人check

樓主邏輯：
反正支那遲早全面接管香港
唔知大家抵抗啲乜
應該主動除褲M腿逆來順受

無選擇可以點?
我老早已經表明左立場
外賣你會去到好遠既黃店叫?

Scan呀嘛
之後再上網笑唔scan嘅人企係道德高地，問下佢地如果政府擴寬到所有餐廳同交通工具都一定要scan，咁佢地係咪成世唔出街食同搭車

食藍店無叫你含撚已經唔算過份

你話.?
港共你信得過
當日逃犯條例邊個信過佢?

依家肯入來幫親已經好好啦。攪到食客咁撚煩，個個來幫親都先問候個正苦(dklm).今日d寫字樓熟客都多數轉晒買外賣食。

咁x多日撚閒拎你身份證遂個對咩
用腦諗下啦
再唔係咪用fake app
路唔轉咪人轉

兩個藍嘅喺到打飛機
一個就字都唔識 一個就冇logic
此post已完

百份百藍到黑呀, 點撚樣揀間無咁藍呀?

唔撚叫就自己煮, 再唔係就食杯麵, 餓得死你咩

想懶貪方便咪出聲囉, 講咁撚多做乜

但佢官網唔係話唔洗掃code 維持6點唔做堂食咩

我今朝落樓下茶記買外賣都係咁 。

唔好入去俾錢 由個餐放係度

係scan

係咪外賣自取呀
係既話你又未比錢 佢唔拎個餐出黎你咪唔比錢 你又無損失

其實過左赤口都俾人屌要諗吓點解

SCAN

吉子

巴打樓下個街市啲食肆係咪集團式經營

YES

叫佢行出黎比你囉 on9

你試下打去叫就知

點解要就佢
唔撚食LO

屌 識人住嗰個屋苑連開三間百分百集團餐廳
其餘10鐘車程內除咗酒樓得返pacific coffee company 大家樂同一間pizza藍店
都堅持唔食

樓主真係垃圾之中嘅垃圾

你成世唔好食.唔好入
我都係果句.到你連交通工具都強制你時
我睇下你仲點樣屌人

食屎啦食藍店，掃墓呀掃code

送上黎都要？

你呢D咪係奴隸
點解要就佢?
當你有一日全面化左時
佢推咩都容易
到時真係因為你呢D玩走精面
而害左人

要落去掃左CODE先
掃呢個係動作黎.唔係支那字
連登仔有時連掃都可以話係支那字真係無撚敵

依家間間都係咁
我岩岩落街搵左間唔係藍又唔係黃既茶餐廳
佢先唔洗我掃code

你on9無啦啦問咩人洗唔洗掃code

你唔問 一陣叫左外賣
佢叫你掃你唔肯 準備同佢嘈?

點掃？用掃帚？

又未比錢，走人米得

屌，罷食啦，係人都知佢深藍

口語可以話do / scan
掃掃掃我就淨係見中國人至會咁用

自煮燃發啦